[情景題] 係茶餐廳，有個廢中坐係後面大聲睇片

如題，你會點做？

咁你應該大聲播尹光少理阿爸

播AV 大聲過佢

食第二間囉

速食，埋單，走人

上連登開post 話自己大大力屌爆個廢中

OK, 網絡公審

認真，唔好忍

我行左去企左係佢隔離望左佢三秒，佢見到我，但之後無任何改變。

證明無用

有機會人地一句，"吹咩，犯法吖"

點睇？

樓主岩岩食完茶餐廳

對，深水埗

大嗌一聲 你騷擾到人啊

我就係怕佢一句:

"報警吖，笨七"

講到尾，我都係廢。。。

報警咪報警